樣衰真係好慘

樣衰存在感會寧舍低

截架的士都畀人無視，直視飛過我載後面個客

好傷害我個弱小心靈

利申 好樣衰

其實你都有野好嘅，好樣衰囉

i know that feel

唔洗買袋，個樣夠避孕

收皮啦

絕對明。。。

戴面具出街

避孕樣

樣衰又唔會短命啲嘅，唔好傷心啦

樣衰唔係錯， 我都好撚樣衰，不過唔緊要架，你只要識D樣衰過你既fd，得閒笑9佢地柒，笑9佢地冇女，甘樣個心會好過D
利申 A5😜

大把人陪你放心

我都係一份子

就係唔短命先該猥，留喺地球獻世咩